1000蚊究竟可去到邊度旅行

如題，想去下其他地方，有冇idea

澳門一日遊囉

有冇其他

例如呢

長洲
南丫島

天水圍一日遊

你真有我心

大陸

我扮緊工，你又扮緊？

除左深圳有冇其他

可愛的,你真的很可愛噢

summer part time damn

地球,自己答都覺得廢

佛山，中山，珠海 etc. 好多噃